啱啱好一個星期

無痾過屎

感覺到自己下盤好穩